一人n個朋友柒事

我先

叫我見e個post

e都真係幾柒

去澳門落船之後問對面海係咪上環

同個朋友搭電梯，佢以為我企佢後面，但其實有個唔識既男人企左係我前面，佢突然另轉面向個男人比yeah扮可愛（yeah埋出聲），之後個男人唔出聲望住佢，佢好柒咁另返轉面，我笑到仆晒街

我地係咪有共同朋友？

你個朋友男定女

去u記我同個FD行，點知佢唔知我行開咗之後佢擰轉身問一個唔識既人話"我係咪好靚仔"，點知嗰條友o咗咀，7到pk

你個fd靚唔靚仔先

小息係小食部揸爆左辣椒樽 全場學生都中咗辣椒油 d校服全部唔洗要

仆街嚟

Push
成班人去沙灘玩 有條友着咗對個底蝕曬嘅人字拖
咁啱嗰日落雨 走嗰陣要一直捉住人隻手驚跣親
仲要係咁大呼小叫

好撚7😂😂

有冇其他人望到

冇啊，佢事後用雞柳收買我

正 我以前都好中意食雞柳 唔知宜家幾錢

有個異性攞住手機黎問佢可唔可以幫手影相 佢就on99咁答 下 我個頭而家好亂喎 不過都ok既
之後人地話其實我想搵你揸機咋

我都試過同個fd出街 有個普通話阿嬸行埋嚟問佢幫手揸機
點知佢扮聽唔明然後喺度用人地部機自拍

出iphone 6買錯iphone 5s

買咗iPhone x未

女